SST term           | SSU term              | SST header     | SSU header
-------------------+-----------------------+----------------+----------------
StreamProtocol     | stream_protocol       | proto.h        | ssu/protocol.h
UniqueStreamId     | unique_stream_id_t    | proto.h        | ssu/stream.h
AbstractStream     | abstract_stream       | abs.h          | ssu/abstract_stream.h
Stream             | stream                | stream.h       | ssu/stream.h
Flow               | channel               | flow.h         | ssu/channel.h
FlowArmor          | channel_armor         | flow.h         | ssu/channel_armor.h
FlowResponder      |                       | seg.h          | Unused
Socket             | socket                | sock.h         | comm/socket.h
SocketEndpoint     | socket_endpoint       | sock.h         | comm/socket_endpoint.h
UdpSocket          | udp_socket            | sock.h         | ssu/udp_socket.h
SocketFlow         | socket_channel        | sock.h         | ssu/socket_channel.h
SocketReceiver     | socket_receiver       | sock.h         | ssu/socket_receiver.h
SocketHostState    | socket_host_state     | sock.h         | ssu/socket_host_state.h
StreamProtocol     | stream_protocol       | proto.h        | ssu/protocol.h
StreamAttachment   | stream_attachment     | base.h         | ssu/base_stream.h
StreamTxAttachment | stream_tx_attachment  | base.h         | ssu/base_stream.h
StreamRxAttachment | stream_rx_attachment  | base.h         | ssu/base_stream.h
BaseStream         | base_stream           | base.h         | ssu/base_stream.h
StreamFlow         | stream_channel        | sflow.h        | ssu/stream_channel.h
StreamPeer         | stream_peer           | peer.h         | ssu/internal/stream_peer.h
StreamServer       | server                | stream.h       | ssu/server.h
StreamResponder    | stream_responder      | stream.h       | ssu/stream_responder.h
KeyResponder       | key_responder         | key.h          | ssu/negotiation/key_responder.h
KeyInitiator       | key_initiator         | key.h          | ssu/negotiation/key_responder.h
KeyHostState       | key_host_state        | key.h          | ssu/negotiation/key_responder.h


SocketReceiver         socket_receiver
+--KeyResponder        +--key_responder
|  +--StreamResponder     +--stream_responder
|  +--FlowResponder
+--TcpServer
+--Router

socket_channel
+--channel
   +--stream_channel
